華嫂有冇吹大到?

間野開到去台灣都幾犀利
是咪真係咁好食

有

幾好食不過地點唔就腳

十年前左右仲未好出名既時候個番茄湯就真係好撚正 而家已經食唔番果種味 不過d 包類仲keep 到既

吹到很大，食過幾次，質素好普通，真係唔知有咩特別，只係叫做比其他茶檔好啲

麻麻地個番茄湯
佢啲包係唔錯 但食過就算

台灣成本咁平有咩咁犀利

係我心中, 佢同b仔同一level

係好食，但唔值得排30-60分鐘去等

利申：平時去食識得揀時間，通常唔洗等

吹大好多

五十年前既奶茶真心一絕，好彩重有得飲

Lok666 加持咩都得啦
睇黎想進駐台灣老婆，傳說對決，華嫂

今年貴庚

唔排隊可以食下嘅

有，兩年前食元朗果間唔差，啲包係好食，蕃茄湯都濃，果陣好少呢類店
早一星期去食觀塘果間，豬仔包仍然好食，但個蕃茄湯真係仲要收四十蚊，稀過水
反而食過荃灣間樓下冰室覺得仲正

茄蛋菠蘿油

有邊間係出左名仲keep到果種味道

貴撚到咁都唔叫吹大撚屌村屋地鋪又唔就腳出面停車場沙塵滾滾 環境已經唔算好。
食物質素係好但唔係TOP tier.
d麵餐其實全部好撚普通 蕃茄湯直頭得啖笑。係杯奶茶飲得下咁解。
但以上講緊冇餐叫之餘mark up市價2 30％
自己諗下值唔值得仆入去食

招牌菠蘿包必食
仲有肉眼筋

唔洗排就ok 除咗個脆豬仔包 整體好過勝香園

巴打3月有冇去睇櫻花

無呀 去邊睇

大阪 東京？

TST嗰間多遊客到都唔洗諗住去排

你又識我？